<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Leos Vergara</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on Leos Vergara</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>© 2015 Copyright Text</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Jan 2017 15:07:41 -0600</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Inicio en goHugo</title>
      <link>http://localhost:1313/post/Inicio-en-goHugo/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2017 15:07:41 -0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/post/Inicio-en-goHugo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;images/hugo1.png&#34; alt=&#34;Hugo&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuearto post</title>
      <link>http://localhost:1313/post/Cuearto-post/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2017 09:37:34 -0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/post/Cuearto-post/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hola como estas&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inicio en Makings Devs</title>
      <link>http://localhost:1313/post/Primer-post/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jan 2017 16:08:27 -0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/post/Primer-post/</guid>
      <description>&lt;p&gt;En el día de mi entrevista pude darme cuenta, estaba entrando a un gran reto ya que aquí se tiene la ideología diciendo que se debe tener una buena base teórica de los conceptos  para llevar a cabo un correcto desempeño en el desarrollo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/images/teoria.png&#34; alt=&#34;GitHub Logo&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En primeros días en making devs, me logre dar cuenta que existían varias tecnología de las cuales apenas había escuchado y de otras no tenía ni la menor idea como son:&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;        1. Git
        2. GitHub
        3. CoffeeScript
        4. Grails
        5. GoHugo
        6. Vertx
        7. Groovy
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;p&gt;Sin embargo el concepto que más claro me quedó fue el de &lt;strong&gt;Integración continua&lt;/strong&gt; el cual nos garantiza que las pruebas de una aplicación serán estables, dicho concepto se refiere a lo siguientes puntos:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Conjunción de sistemas -&amp;gt; Control de versiones como Git&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Trigger de ejecución -&amp;gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Componente de ejecución -&amp;gt; jenkins&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Después de investigar una serie de conceptos y teorías que me hacían falta reforzar para un conocimiento básico de las herramientas que en un futuro utilizaré, realice el siguiente documento como guía de estudio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://drive.google.com/open?id=1cnFEzMq8ghtzGYwAAsyEa-O6OOZbdzgKQUw9TMZ7ps4&#34;&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/images/doc.png&#34; alt=&#34;GitHub Logo&#34; /&gt;&lt;/a&gt; &lt;strong&gt;Dar clic en la imagen para ver documento&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el documento se tratan conceptos en general desde que es orientación a objetos hasta tipos de shell o diferencias entre unix y linux y sus origines a grandes rasgos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Personalmente esta tarea de iniciación me hizo darme cuenta de los elementos básicos que me hacían falta y que jamás debo de despreciar la teoría ya que es importante para el correcto entendimiento de las herramientas.
Siempre he sido una persona que confía en sus habilidades y que se cree capaz, aún cuando la entrevista me hizo ver que me faltaba un largo camino que recorrer, no me desanimo al contrario mes gusta verlo como un recto y me motiva saber lo mucho que tengo que aprender para tener como primer fin lograr contribuir a mi equipo de trabajo.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>